你有咩訴求都唔應該拍人閘搞破壞呀嘛

又捉鬼？